612策略

唔需要啲咩策略，目標得一個，立法會正門
勇武派喺門口準備，和理非外圍做人牆（唔需要郁手，只要防止差佬增援），只要有第一批人衝，其餘一湧而上，入到一千幾百個就夠了。
唔期望大家做第一批，願意做二三批已經夠。

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 阻你少少位

集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門